點樣令屋企人明白出面既實際情況

要知道好多長輩既思想已經根深蒂固，要改變佢地既想法唔可能係一時三刻既事。

所謂家家有本淫賤的經，要解釋又唔想傷和氣的情況之下，我噚晚等佢地瞓咗之後唔小心幫個電視delete 哂CCTVB d台，而家佢地要睇新聞得返now 同cable。

叫佢玩連登